睇牙去流動牙科車好唔好？

牙周病問題
去流動牙科車好唔好

檢查ok

Thanks